今晚又自己一個喊（10）

垃圾剩係識喊

玩爛一段又一段關係，控制唔到自己exploit每個對我好嘅人

垃圾 咁夜都瞓唔著覺

係唔想瞓，冇勇氣結束呢一日，聽日又要面對世界同自己

哈哈真係抵死

笑到喊算唔算喊

死咗就唔會再傷害人又唔會畀人傷害，我係咁諗自己

612就黎冇錢啦

多謝你咁講，但我都意識到係無限loop，唔會有結果，只可以呃自己「意義係由自己創造」

雖然而家返緊學，但返學我都覺攰，以後返工真係可以去死

都係嘅，經濟獨立嘅感覺係做學生感受唔到

呢個po個個都咁後生，仲讀緊書
學生應該冇乜煩惱至真

諗起返工又要做唔中意做嘅野，對住個on9老細
真係

唉時代唔同啦，偏偏而家學生時代已經可以想死。可能因為而家嘅人越嚟越內省，真係唔知好事定壞事

不推文pls，唔想比人屌

對唔住大家

訓左 唔好搞佢

感情問題
原來沒有 從來都沒有
你又咁夜唔訓？

Ff算唔算

不了...佢態度都幾冷淡
廢事朋友都無得做

無 我唔搵佢 佢唔會搵我
唔想煩到佢 唔會日日搵

有得見都仲有機 加油

自己覺得唔好架 但又可以點
唔想比壓力佢

已放棄 期待下新機會
食煙危害健康 飲酒啦

飲多啲你就會習慣朕味

cheers！

你係阿木? 小心甩尾呀

巴打近排好正面喎

戴住面具做人好辛苦

玻璃之城生日快樂
我記得㗎，但係遲咗2分鐘

同埋今日係星期五，又放假了

我是垃圾

渣ga

早晨

我幫你貼

唔想G

你係個好人
\

輕鬆 謝謝大家